# 南機場考察手冊

在正式出發前，想要先大家想想幾個問題：
1. 你預期會在南機場地區看到甚麼？
2. 在兩天的課程以後，加上你們小組內的討論，你最想知道關於南機場的甚麼問題？
3. 根據你們的行動方案，你覺得最關鍵的癥結點是甚麼？你怎麼透過實際行動去改善？


另外，在考察開始前，也有一些要注意的事情...
- 切勿忘記自己的身分跟田野的關係，在街上的訪談要注意禮貌以外，還要小心應對居民的態度
- 作為有一定爭議的地區，在進行拍照、紀錄或是訪問時都一定要注意各社區是否有相關標語，並且盡可能經過當地居民的同意
- 結束時會有一個google表單，除了需要回答一些問題以外，也有需要拍一些照片上傳的部分，表單中的問題皆是開放式的，回答時不需要有任何壓力


如果以上的內容都熟知了，我們就開始吧！

```{tableofcontents}
```
